## API для при клиентского приложения

## 1.49.1(30.08.2018)
- [#6584](https://red.gootax.pro/issues/6584) - в get_order_info не показываются данные об исполнителе для заказов со статусо "new", за исключением 113 и 114 статусов

## 1.49.0(15.08.2018)
- [#6205](https://red.gootax.pro/issues/6205) - добавлены новые методы get_accessible_car_models, like_worker. В метод get_cars добавлены вх. параметры except_car_models и additional_options. В методе create_order добавлена возможность указывать пассажира 

## 1.48.2(08.08.2018)
- [#6416](https://red.gootax.pro/issues/6416) - исправлен баг с локализацией цвета авто в заказе

## 1.48.1(30.07.2018)
- [#6349](https://red.gootax.pro/issues/6349) - реализовано сохранение api_id и client_device_token в заказ

## 1.47.1(25.07.2018)
- [#6095](https://red.gootax.pro/issues/6095) - добавлен получатель при создании заказа

## 1.47.1(18.07.2018)
- [#6259](https://red.gootax.pro/issues/6259) - реализована передача поля order_time в api_order
- [#6262](https://red.gootax.pro/issues/6262) - реализована передача поля additional_option в api_order

## 1.47.0(11.07.2018)
- [#5830](https://red.gootax.pro/issues/5830) - реализовано создание заказа через api_order

## 1.46.0(10.07.2018)
- [#6137](https://red.gootax.pro/issues/6137) - исправлен баг связяный с отображением исполнителя в get_order_info
- [#6163](https://red.gootax.pro/issues/6163) - исправлено не сохранение документов для профессий отличных от водителя такси

## 1.45.0(06.07.2018)
- [#6073](https://red.gootax.pro/issues/6073) - добавлено логирование ошибок приложения в Sentry (https://sentry.io)

## 1.44.0(27.06.2018)
 - [#6018](https://red.gootax.pro/issues/6018) - реализовано выдача в методе get_order_info водителя
 - [#4847](https://red.gootax.pro/issues/4847) - исправлена ошибка при изменении номера телефона клиента в Postman через метод update_client_profile

## 1.43.0(13.06.2018)
 - [#5561](https://red.gootax.pro/issues/5561) - при создании заказа запись в redis в заказ email клиента 
 и флаг - нужно ли отправлять отчет о поездке на почту 
 
## 1.42.0 (31.05.2018)
 - [#5678](https://red.gootax.pro/issues/5678) - переделано формирование order_number при сохранении заказа

## 1.41.0 (03.05.2018)
 - [#4986](https://red.gootax.pro/issues/4986) - Изменение структуры клиентских тарифов
 
## 1.40.1 (07.05.2018)
 - исправлена ошибка с банковскими картами

## 1.40.0 (03.05.2018)
 - [#5388](https://red.gootax.pro/issues/5388) - сделаны правки в платежном шлюзе для работы в разных филиалах
 - изменен вх. параметр phone в costing_order, теперь он необязательный 

## 1.39.0 (27.04.2018)
 - в api-crm/costing_order добавлен необязательный вх. параметр phone(Телефон клиента)

## 1.39.0 (27.04.2018)
 - [#5468](https://red.gootax.pro/issues/5468) - теперь для get_download_links не срабатывает проверка на минимальную поддерживаемую версию 
 - [#5604](https://red.gootax.pro/issues/5604) - добавлен новый метод costing_order(предрасчет по нескольким тарифам)

## 1.38.0 (18.04.2018)
 - [#5628](https://red.gootax.pro/issues/5628) - добавлены настройки для конфигурирования кеша схемы бд и префикса ключа кеша    
 - Yii2 update 2.0.12.0->2.0.12.2

## 1.37.0 (09.04.2018)
- исправлена ошибка с созданием заказа через сторонний сайт

## 1.37.0 (09.04.2018)
- [#5315](https://red.gootax.pro/issues/5315) - внедрение биржи

## 1.35.2 (06.04.2018)
- исправлена ошибка в изменении способа оплаты заказа клиентом на карту

## 1.35.1 (02.04.2018)
- исправлена ошибка в api-crm с назначением водителя на заказ

## 1.35.0 (29.03.2018)
- [#5361](https://red.gootax.pro/issues/5361) - исправлено несколько мелких ошибок в работе системы промо-кодов
- [#5194](https://red.gootax.pro/issues/5194) - удален метод fix_coords в компоненте routeAnalyzer

## 1.34.0 (28.03.2018)
- [#5410](https://red.gootax.pro/issues/5410) - Добавлено новое поле appverion в заголовках запросов
- [#5366](https://red.gootax.pro/issues/5366) - в метод /status добавлена проверка api_order

## 1.33.1 (28.03.2018)
- исправлена ошибка create_order в api-site

## 1.33.0 (22.03.2018)
- [#5359](https://red.gootax.pro/issues/5359) - добавлена проверка на минимальную версию клиентского приложения

## 1.32.1 (05.03.2018)
- Исправлена ошибка с отрицательными значениями city_cost и out_city_cost в get_order_info

## 1.32.0 (20.03.2018)
- [#3627](https://red.gootax.pro/issues/3627) - добавлены промо коды
- [#4494](https://red.gootax.pro/issues/4494) - добавлен предрасчет с учетом скидки

## 1.31.0 (05.03.2018)
- [#5236](https://red.gootax.pro/issues/5236) - добавлено поле car_class в методе get_cars

## 1.30.0 (15.02.2018)
- [#3362](https://red.gootax.pro/issues/3362) - в информацию по заказу добавлены следующие поля: planting_include_time, distance_for_plant_cost. Исправлена ошибка с выводом стоимости заказа для тарифа "За время и расстояние"
- [#5084](https://red.gootax.pro/issues/5084) - в информацию по заказу добавлено поле с отображением причины отказа заказа
- [#5086](https://red.gootax.pro/issues/5086) - исправлена ошибка с затиранием токена клиента при создании заказа
- [#5086](https://red.gootax.pro/issues/5086) - в запрос подтвержение пароля(accept_password) добавлено поле device_token

## 1.28.1 (15.02.2018)
- теперь car_class_id в запросе get_cars необязательный параметр
- подправлен вывод результата в запросе get_cars 

## 1.28.0 (08.02.2018)
- [#4910](https://red.gootax.pro/issues/4910) - добавлена возможность принимать несколько значений car_class_id в методе get_cars

## 1.27.1 (01.02.2018)
- дабавлен SERVICE_ENGINE_URL в .env.example 

## 1.27.0 (31.01.2018)
- [#3719](https://red.gootax.pro/issues/3719) - добавлены методы для интеграции со сторонней CRM
- [#4817](https://red.gootax.pro/issues/4817) - добавлены новые поля(фамиляия, имя, отчество и email) в метод accept_password

## 1.25.0 (24.01.2018)
- [#3655](https://red.gootax.pro/issues/3655) - исправлена ошибка с получением информации по чужому заказу

## 1.24.0 (15.01.2018)
- [#4707](https://red.gootax.pro/issues/4707) - передача языка клиента в платёжный шлюз
- [#4516](https://red.gootax.pro/issues/4516) - отправка пароля клиенту через сервисное апи

## 1.23.0 (26.12.2017)
- [#4456](https://red.gootax.pro/issues/4456) - обработка отправки заказа в service_engine


## 1.22.1 (27.12.2017)
- [#4678](https://red.gootax.pro/issues/4678) - добавленна поддержка языков: ar,uz,tg

## 1.22.0 (06.12.2017)
- [#3661](https://red.gootax.pro/issues/3661) - редактирования адресов заказа и способ оплаты

## 1.21.0 (11.10.2017)
- [#3403](https://red.gootax.pro/issues/3403) - переделано взаимодействие с service_engine через consul

### Версия 1.20
- [#3555](https://red.gootax.pro/issues/3555) Добавлен новый метод для получения истории адресов клиента
- [#3576](https://red.gootax.pro/issues/3576) Исправлена ошибка, когда можно было просмотреть маршрут заказа другого арендатора

### Версия 1.19.6
- Решена ошибка при которой нельзя было зарегистрироваться клиенту с device_token = null

### Версия 1.19.5
 - [#3591](https://red.gootax.pro/issues/3591) Решена ошибка при регистрации клиента с en языком

### Версия 1.19.2
 - Решена ошибка в методах get_tariffs_list и get_tariffs_type при получении секунд в прараметре date

### Версия 1.19.1
 - Решена проблема при сохранении истории адресов клиента при пустых city, street и house
 
### Версия 1.19
 - [#3042](https://red.gootax.pro/issues/3042) добавлено сохранение адреса при создании заказа